（突發） Fox News 叛變 宣佈China Joe勝出

識時務者為Fox

Ex-US President Donald Trump...

連 Fox 都變節

侵侵頂住呀

正式宣佈冚球剷

都係嗰句，侵2年前已屌Fox,fox從來唔係侵嘅官方電視，fox本身係建制共和老屎忽，侵一路都係互相利用

projects

好癲

咁佢宣佈完，法律行動都係開始咗

選舉嘅投票點票問題都係要查

Fox 都係默多克佬闆，關鍵時刻一定跟我黨中央。

講事實就叫叛變
連登小朋友真係衰過共產黨
你估FOX係遠東啲官方喉舌
雖然FOX係親侵，但佢哋首先係傳媒
有傳媒道德
以事實為準繩
既然PA完成點票就project拜登勝有咩問題？

叛咗成個月啦
之前已經畀conservatives屌
班文妓戲子正一無恥之徒

得返 pjmedia 呢啲content farm 媒體撐侵

FOX NEWS IS DEEP STATE MEDIA

賠率撚死晒去邊

LIHKG 宣佈TRUMP勝出

奶定新主人

而且今次選舉, 共和黨其實係大勝, 只有Trump輸左

Fox News唔會奶拜登

只係以選舉結果而言, 共和黨係大贏, 輸得最慘係極左

原來香港01先係真正無被收買既傳媒

(突發)同成個世界對抗既真傳媒—香港01 特朗普勝出賓夕凡尼亞

人地任期都未完

今次選舉, 證明極左不得民心

四年後, 共和黨搵到列根第二, 可以準備真正開展美國另一盛世. (兼全力對抗赤共.)

咁睇好有可能選民中有共和黨人倒轉唔支持Trump

Fox News從開辦以來, 一直親共和黨.

我諗Fox News都係從共和黨利益出發.

仲諗四年後，下次造票同打壓再勁啲，共和黨等滅黨啦

好多選民係投比共和黨議員, 但不支持Trump

拜登已拎290票

Senate平手

House 214 vs 195

大勝連登仔真係好顛

當年超級左膠卡特做四年總統, 美國都未死. (反而激發好多人示威反佢. )
後來列根成功令美國強大, 仲拆散埋蘇聯.

可以點怪FOX
都去到呢個地步

共和黨贏埋Georgia既兩個runoff選舉, 就會52:48.

(好大機會, 共和黨係首次選舉都係贏.)

不如連登仔宣報埋侵已經贏左
btw 214 << 195, 唔好質疑否則係fc撚

Senate方面, 共和黨贏埋Georgia既兩個runoff選舉, 就會52:48.

(好大機會, 共和黨係首次選舉都係贏.)

點知係咪贏得埋
好大機會都未發生
咁快話大勝

Georgia既兩個Senate選舉, 票數方面係共和黨勝出.
只因為贏既票數差距唔大, 跟據洲政府法例要有覆選 (runoff)

共和黨贏第一次, 多數會贏第二次.

又可以Block

有一班所謂中立選民
唔撚鍾意侵
但民主黨不了
所以投完廢登
係自己選區果票就好撚小心
所以共和反cup左

輸撚左總統梗係慘
但共和保住左兩院

點樣保住咗兩院

香港無咁多時間

fox擺黎擺去擺左好耐啦

FOX 無拉拉call AZ都未計

現形喇

其實係咪某程度上代表傳統共和黨人根本想侵死？

美國就算當年對付蘇聯定而家中共, 都係睇大局而唔係每一個城市

共和黨贏埋Georgia既兩個Senate runoff選舉, 就會正式保住Senate.

Senate好大權, 共和黨有好多野玩. (包括可以阻止China Joe任命主要官員.)

Real
Tucker is great

佢話兩院
參議院輸硬啦